山野女神同佢條仔

是咁的,我本身識佢地兩個
見到依排開始有人插條臭四
我都有野想爆

佢地性格好臭串
不嬲好鍾意扮野 鐘意威威
鍾意扮有錢人
食野要食裝修 食到貴一貴

消費能力低有咩問題?
唔洗下下都拿錢黎衡量人的價值的!
知你地成日去歐洲喇
知你地係英國大學浸完鹽水喇
無可否認 你地係有幾個錢
但肯定唔係超級有錢
而且咪又係老豆老母錢
又何必下下都睇唔起人
人地有咩得罪你呢?

鍾意小圈子
但係好奇怪約人時會約埋你
唔知係咩心態
出到黎唔show你
佢地唔鍾意的人
你一出聲
佢地會句句都單單打打
直至你無哂癮
唔再講野為止

好喇
到人地唔再應邀去你地的朋友聚會
仲要話人地唔黎最好
咁你當初又叫人黎?

開左個 生野女生 之後 facebook仲要delete哂以前D親密相
咪就係扮單身 引狗公
希望多D hit rate 想上位
仲好意思話因為天氣熱
所以行山先著得少
又話純粹推廣女性行山
你推廣你自己隻臭西就真
想做KOL
唔洗做 日日9UP賺錢
成日識少少扮代表
正臭西

當然會有佢果D"上流朋友"會話我作野
梗係喇 你地D小圈子價值觀同正常人完全唔同

你地兩個真係天生一對!

臭西相大家都睇過,所以淨係比柒頭相大家睇

留名食花生

請問你著到咁行山,除左吸引男性視姦目光之外有咩實際作用?

留名

呢期不停係男生果邊屌鳩佢

竟然是同事…

條臭西講到女人唔識行山要佢教咁，比人屌就搬女權出黎

做乜開係吹水台，好快沉底

仇家出現

係呀,我擺明唔妥佢地

應該開係邊度?

教佢又教錯

教人掉食物包裝做記號轉頭屌人掉垃圾
急救用止血帶
比人踢爆佢鳩up就del post 靜雞雞改內容

係囉

幫推

推撚到佢冇晒廣告費

都唔計較佢成隻豬閪咁仲玩野外露出
又唔介意佢比狗追都要報警搵人救
淨係屌佢專教錯嘢，陣間佢班生野fans出事，又多個邱少明就陰公

推

老實講
咁豬都吸引到hit rate，香港人既審美觀出左乜事

呢條豬西真係好撚樣衰！
點解行山要剩係著住個bra? 正常著啱嘅運動衫係唔會熱到要除衫

well, you know，依d所謂abc,鬼妹仔性格you know what春
其實咪係著少衫 引人睇

幫推。花生

Lm

佢好似搞度身訂做西裝
會唔會好似啲av咁...

開左個facebook page之後專登扮單身 del哂

塊面成個馬騮屎忽咁長期兩撻紅色

人地做訪問話冇為意自己著左乜衫

佢點樣賺錢？

相信係想做kol，等多d人同佢買西裝，而且fb又可以收錢做打手賣廣告，睇過佢個fb，已經開始左收錢賣廣告，其實本身賣廣告無問題，不過就唔好講到自己咁無私，純粹推廣行山

已經有賣廣告喇，搞到我唔想買佢sell果d牌子

印象中佢好似有搞西裝生意？

Btw咁嘅樣都女神？

推
支持樓豬狙擊生野女生

扮撚晒陽光型abc

狙擊講唔上
只係講我知的真相大家知
一個正常女仔
會唔會成日走上山野外露出
仲要影相放上網
會唔會開左個專頁
就刪除哂所有同男朋友合照
去扮單身
如果佢唔係想借露出上位
洗咩扮單身
洗咩影咁多著得咁少的相
仲要全部係佢搞山野女生之後做
不服來辯呀臭四
屌你老母狗男女
你同男朋友都唔知個醜字點寫

希望各位女士唔好支持 山野女生
依對狗男女
人格極有問題
佢唔係想推廣行山
只係希望利用你地
去儲人氣
做kol
收廣告費
請唔好比人利用

仲有 咩會有正常人著三點式行山
仲約哂記者去影相
究竟係咩居心
我唸除咗佢果班 上等人 朋友會話著三點式有助推廣行山之外
正常人都明白咁係博上報宣傳自己

推。。。
hkd郊遊版已經有人開post小9佢

推到hiking girls收山

其實喱D垃圾Page, 新假期 hiking girls
都係keep住亂寫廢文 靠行山R sponsor
最慘係誤導人呢

對唔著呀阿sir，我冇為意原來我冇著褲出街，唔好告我露械呀

當一個人無心去做好件事
做出黎晚必然係垃圾
好明顯佢無心教人行山
只係想借行山提高人氣
寫文寫得垃圾係必然結果

睇佢ig以為佢男朋友係個鬼佬

專登扮單身 又點會比你係ig見到佢男朋友

由依樣野又可以睇到佢地兩個人格有問題，正常男朋友又點會比條臭西咁做

又邊撚個呀

人地已經夠on9 你唔好on9過人先

著到咁行山 仲要加對拖鞋 野外露出

我一定係on9喇
爆咁多料又無廣告費收

孤陋寡聞 唔係有花生食都唔有呢個人

又樣衰又平胸

呢位豬閪邊撚個黎？唔識佢
行山著成咁無咩問題 唔好乜撚都屌啦

你睇你D語氣 你D垃圾邏輯 本身反條女既人都幫番佢轉頭啦 傻閪

請問成個邏輯邊度錯 最多係語氣誇張左

我見識小 未見過有人鐘意著bikini行山

佢係著真bikini加拖鞋行
之前蘋果有片
咁都無問題?

以前教人去郊外要著淺色長袖衫褲，依家就鼓吹埋啲咁嘅風氣 係野外有咩野事都可以有件衫擋一擋。仲有，唔好呀豬呀狗都加 女神 上去

我唔行山但記得好耐之前個訪問話鍾意著拖鞋行我就覺得好on9

佢最撚核突嗰下係要扮晒教人行山，享受行山樂趣，搵錢就搵錢啦臭閪

我都係咁唸
我真心唔明白點解會有人覺得行山著bratop正常
我唔知佢地會唔會最後話其實tanya wong著bikini都係適合行山
叫我唔好係度搞事
咁多蚊咬 咁多植物可能界傷你 點樣行呀
佢自己話係行難行的山路
唔係一般大路
我真係唔明點樣著bratop去行

其實搵錢不是問題
但你起碼自己要真係鐘意行山 識得行山
而唔係好似佢咁
純粹為左上報 推廣自己而行
搞個網全部資料都係copy
仲要全部都錯
你究竟點樣大學畢業
基本research skill都無
你點寫essay呀

都唔講仲要為左吸引狗公去扮單身
將所有Facebook ig的情侶相delete哂

生嘢女神

不如除晒佢啦

聽到佢把聲都唔開胃

呢條女真係食屎狗9up當秘級
污染成個山頭

豬行山

佢想做第二個肥瓜？

多得呢d柒頭，搞到行山變左on9活動

推到班傻閪收山！

Agger

之前玩交友app拎過佢電話， 傾幾句發覺佢太hard sell自己就廢事傾

推到班豬閪收皮

攪清楚，人格有問題唔係最大理由
主要問題係教晒嘅嘢，有巴打講過止血帶用錯會殘廢，呢D先係point

下下人身攻擊，班豬閪咪大條道理話你係hater gonna hate
咪做豬條友助攻啦屌

巴打就心水清喇
你話知人係咪想做KOL
佢著乜行山都唔關你事啦
仲要攻擊人哋個樣

最大問題係佢教錯人 隨時害死人

佢好似行咗山兩年咋喎

佢間舖頭執撚左未

齋捉錯處一樣大把狗公護航，又話恰女仔又話唔大方，又話山野男生唔出樣係鬼鼠

啲防曬污染山澗呀！！！仲好意思衝出嚟柒呀生野女生

GoTrip 鳩假期已經收左皮

呢條豬膽鼻女神幾時收？

係咪玩野果個鳩假期

害人不淺

豬閪

有冇咁賤呀

兒子生性病母感安慰

push

豬閪們價值觀與眾不同
前面都有人話bratop加拖鞋好正常
其實會教錯野係因為人格有問題
正常人知自己未夠火候
唔會寫文亂教人
但因為不嬲鐘意威威
又想增加知名度日日見報去賺錢
所以先會出咁多垃圾文

我開post最主要想多啲人知
tanya wong寫錯文 教錯野
唔係因為佢唔小心
而係因為佢本身
就係一個貪威識食的八婆
只係想透過扮行山賺錢
而唔會做任何提升唔到知名度的事
例如認真學行山，享受行山